有冇手足用獌鏡睇下場波

我地曼聯有咩理由會輸

肯撚定係球迷叫聲太勁啦, 又唔識respect

對面夠運都講得出

入黎啦班獌, 係第d post人身攻擊我咁廢,